生仔vs唔生仔既原因

生
養兒防老
唔小心
征服慾

唔生
揾食艱難
唔忍心睇住佢由天真變到有機心只為生存
今時今日天氣太熱
冇地方住
佢個代仲難揾工過依代
驚佢返學俾同學先生恰
驚佢出黎揾食俾人屌到一棟都冇
生出黎可能弱智殘廢有隱疾

窮就好心唔好生我出嚟

而家呢個年代真係唔生好過生
淨係今時今日已經生存得咁辛苦何況之後

做人咁辛苦 你有咩權利幫自己個仔做呢個決定 冇人可以保證個仔一世都開開心心 咁不如唔好生

生
人生checklist

係 人生本質就係痛苦
做香港人就更加係痛苦